{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54251&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평엘사키즈펜션"
    },
    "text": "高級感のあるキッズペンションでは客室内にスパが備えられています。 周辺には明知山、明知渓谷、龍沼滝が位置しています。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能で、スーパー送迎サービスも提供しています。 ピックアップ時間は4:00から9:00までです。 客室の内部には事前予約が必要なスパもあり、入場料は30,000ウォンです。 プールとバーベキュー施設も利用可能で、休暇期間には料金変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動します。 各種事故や紛失に対する責任は利用者にありますし、最大人数の超過や未成年者の同伴、ペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションでは何のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "キッズペンションでは無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車、スーパー送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションのピックアップ時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピックアップ時間は4:00から9:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるスパの入場料はいくらですか？",
            "answer": "スパの入場料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、プールとバーベキュー施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションのプールの運営には何か制約がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションで事故や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "事故や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションで禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "キッズペンションでは最大人数の超過や未成年者の同伴、ペットの出入り、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションでのゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 373
    }
}